[連登也] 巴士佬唔比落車 連登仔用頭撞爆玻璃

原來唔係用拳打

唔可以

大家都出左2Q

唔明你講咩...

到可以比較嗰陣就問你有咩好比較